
                      ¡ muy buena comedia drmática ! Ewan McGregor y Melanie Laurent hacen un trabajo excelente y son una pareja muy creible. Un buen escenario  y ¡ visualmente magnífico ! Christopher Plummer es bueno. ¡¡¡El perro Arthur es muy divertido !!! ¡Me encanta toda la película !
        
            